越南有釋廣德 我地有太古義士

釋廣德

太古義士

RIP

來生請做西方人

一路好走

希望佢安息

香港人只會更團結 更堅決 唔會令你嘅犧牲白費

台灣都有鄭南榕

777要即刻落台

救你走啦777，再唔落台，唔排除係777門口真係會有釋廣德2.0

可唔可以用太古義士呢張banner相出一張聽日嘅遊行poster? 大家一齊紀念佢。

一路好走，致上最大致敬

唔識攪美工野，用勞PS/AI高手巴絲

血染的風采